[四川減一分] 四川民眾上街抗議,企最前線最勇武既竟然係小學雞?

2分28秒開始, 可見四川小學雞一D都唔怕死, 追住防暴警黎打, 香港政黨打算幾時發聲明讉責四川人民暴力要減一分?

香港班毒撚網上就叻 個個瘦猛猛又懦弱
去過旺角/反水貨就知前線最勇係班港女

防暴警察 得警棍 盾牌, 所以D大陸人先會咁勇武
一旦出解放軍開槍, D大陸人又咪一樣走人先

不過, 今次呢單係 四川人 不滿 四川政府 調區, 所以發生衝突
四川政府 只能調動防暴警察出動

如果好似八九民運咁, 直情挑戰中央政府, 再時就難講了

你都on9

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表